@online{kolb,
    title = "Kolb's experiential learning",
    organization = "Уикипедия",
    url = "https://en.wikipedia.org/wiki/Kolb's_experiential_learning"
}
@article{learningstyles,
    title = "Стилове на учене",
    journaltitle = "Приобщи.се",
    author = "Виктория Бъчварова",
    editor = "Център за приобщаващо образование",
    date = "2018-02-13",
    url = "https://priobshti.se/article/priobshtavashta-klasna-staya/stilove-na-uchene"
}
@online{ar-bncp,
    organization = "Българският център за нестопанско право (БЦНП)",
    title = "Изследване в хода на действието",
    subtitle = "Пилотните програми за подкрепено вземане на решения – въможно ли е ученето?",
    url = "https://bapid.com/bapid/wp-content/uploads/2014/08/ActionResearch.pdf"
}
@online{ar-nbu,
    title = "Започваме проект за активно включване на ромски младежи",
    organization = "Ноу-хау център за алтернативни грижи за деца",
    date = "2015-02-26",
    url = "https://knowhowcentre.nbu.bg/proekt-za-aktivno-uchastie-na-romski-mladeji/"
}
@online{ar-wikipedia,
    title = "Action research",
    organization = "Уикипедия",
    url = "https://en.wikipedia.org/wiki/Action_research"
}
@online{color-symbolism-wikipedia,
    title = "Color symbolism",
    organization = "Уикипедия",
    url = "https://en.wikipedia.org/wiki/Color_symbolism"
}
@online{color-symbolism-evgeni-dinev,
    title = "Символика на цветовете ",
    author = "Евгени Динев",
    url = "https://www.evgenidinev.com/mind/2001/11/22/"
}
@book{restorative-justice-manual,
    title = "Прилагане на възстановително правосъдие при деца",
    subtitle = "Практическо ръководство",
    publisher = "Международната  обсерватория  за  младежко  правосъдие",
    year = "2018",
    url = "https://sapibg.org/download/1542370408-bulg-web.pdf"
}
@misc{brene-brown-ted,
    title = "The power of vulnerability",
    author = "Brené Brown",
    organization = "TED",
    url = "https://www.ted.com/talks/brene_brown_the_power_of_vulnerability"
}
@online{brene-brown-website,
    title = "Brené Brown",
    url = "https://brenebrown.com"
}
@online{emt-2019,
    title = {Есенен математически турнир "Академик Стефан Додунеков"},
    editora = "Съюз на математиците в България",
    editorb = "Американска фондация за България",
    editorc = "Фондация Георги Чиликов",
    date = "2019-11-09",
    url = "https://drive.google.com/file/d/0ByIU4I6i75O7Y212dHlpN2ViWjROM0VlLWt1UHFvUkNqOHQw/view"
}
@online{belongingness-wikipedia,
    title = "Belongingness",
    url = "https://en.wikipedia.org/wiki/Belongingness"
}
@online{social-psychology-wikipedia,
    title = "Социална психология",
    organization = "Уикипедия",
    url = "https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%BE%D1%86%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D0%BD%D0%B0_%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F"
}
@online{social-group-wikipedia,
    title = "Социална група",
    organization = "Уикипедия",
    url = "https://bg.wikipedia.org/wiki/%D0%A1%D0%BE%D1%86%D0%B8%D0%B0%D0%BB%D0%BD%D0%B0_%D0%B3%D1%80%D1%83%D0%BF%D0%B0"
}
@online{group-dynamics-wikipedia,
    title = "Group Dynamics",
    organization = "Уикипедия",
    url = "https://en.wikipedia.org/wiki/Group_dynamics"
}
@online{group-cohesiveness-wikipedia,
    title = "Group cohesiveness",
    organization = "Уикипедия",
    url = "https://en.wikipedia.org/wiki/Group_cohesiveness"
}
@online{virtues-project-website,
    title = "The Virtues Project",
    url = "https://www.virtuesproject.com/virtuesdef.html"
}
@online{virtues-project-website-bg,
    title = "Списък с добродетелите",
    url = "https://lovethatchild.wixsite.com/obichetovadete/virtues-bg"
}
@book{virtues-project-book-bg,
    title = "Проект за добродетели",
    author = "Линда Кавелин Попов",
    publisher = "Фондация Обичай това дете",
    url = "http://www.faber-bg.com/index.php?mod=books_item&show=1915"
}
@online{gnu-free-software-definition,
    title = "Определение за свободен софтуер",
    url = "https://www.gnu.org/philosophy/free-sw.html"
}
@online{gnu-free-software-and-open-source,
    title = "Защо отвореният код пропуска най-важното за свободния софтуер",
    url = "https://www.gnu.org/philosophy/open-source-misses-the-point.html"
}
@online{gnu-free-software-price,
    title = "Продажба на свободен софтуер",
    url = "https://www.gnu.org/philosophy/selling.html"
}
@online{wikimedia-licensing,
    title = "Commons:Licensing",
    url = "https://commons.wikimedia.org/wiki/Commons:Licensing"
}
@online{geogebra-license,
    title = "Лиценз на ГеоГебра",
    url = "https://stage.geogebra.org/license"
}
@book{sbornik-matematika-kosta-kolarov-algebra,
    title = "Сборник задачи по алгебра 7-12 клас",
    author = "Коста Коларов and Петко Петков and Петко Арнаудов and Людмила Арнаудова and Мариана Петкова",
    publisher = "Интеграл",
    year = "2009"
}
@book{sbornik-matematika-8-klas-arhimed,
    title = "Математика 8 клас",
    subtitle = "Книга за ученика",
    author = "Здравка Паскалева and Мая Алашка and Райна Алашка",
    publisher = "Архимед",
    year = "2017"
}
